【陳同佳赴台】潘母昨與警聯絡 涉洗黑錢案中女兒證物

台灣殺人案疑犯陳同佳在本港出獄一年，至今未獲入台證赴到台自首。死者潘曉穎母親表示，昨晚與警方有聯絡，但只是聯絡她提及交還涉及洗黑錢案中女兒的證物。
潘母表示，昨天晚上9時接獲電話，但內容並非關於她近日所提希望當中間人，邀請本港警方與台灣警方坐下商討的事，她仍希望本港警方就此事盡快跟她聯絡。

中共拆唔撚掂

潘母識玩應該話原諒左佳仔
叫佢唔洗去台灣,留係香港發揮所長

咁冇好處，佳哥就算去台灣都未完，而且更多玩法

潘媽復仇記

［分享喜悅］屎家軍細b睇場既紅資cga又呃人錢